Apple Watch 長開

Apple Watch
智能手錶大家會唔會關機，定長期開住？

長開

訓覺關左佢

飛機mode

唔關都要較飛航 好晒電

我返工同瞓覺就開飛機mode
一日用好少電

一係戴住，一係差住

一星期熄一次，平時夜晚都係差住電訓

長期叉咪得囉

用邊隻手戴aw開打飛機mode

一樣